千奇唔好去油美苑燒車呀！！！

油美苑仲有消防同海關架！
千奇唔好有殺錯冇放過呀

大角咀都有

推

Push

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

屌 唔好咁癲